點諗出街另一半掛住同朋友傾電話

飛得

我好愛佢架